方舟計劃

作為香港既backup plan,現在需要各界精英加入

歡迎入谷討論

推

唔明點解咁少人討論

2047始終係deadline

依家做幾多野，都改變唔到2047呢個deadline

New Hong Kong先係唯一出路

岩👍🏿

新五月花號
make hongkong great again

幫推

thx

諗下移民好過啦

都要

方舟計劃有咩候選地？
去南極半島北部點睇

入群詳談

中央就係想咁

香港人已冇利用價值 即管走

大把人等住落黎

Backup plan

有乜唔可以係po講

🤔

人手置頂

有個地方就得

但係我想講 你唔走 你好快就玩完
另外走之餘 我地會整死埋香港 其朝有一日我地海外香港民族圈有能力之時 就會奪回香港

真正既焦土不過都要班中上流肯走

推 連登人才濟濟

千幾個人真係傾到嘢？

背後我地仲有十幾個細谷